兔子瘋狂跳兔子舞 !!

跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活。兔子也會舒適地躺在地上，伸展手腳，還會打翻騰。室內飼養會比室外養長命，因為沒有天氣和敵人威脅，感到安全、平靜和舒適。狗吠聲、雷暴、消防車叫聲等也會嚇驚兔子。當牠們受驚時，也需要groom(撫摸/親吻)牠們，令牠們冷靜下來知道是沒事的。我家的兔子一聽到吸塵機聲音就嚇驚，所以每次我工人吸塵的時候，我會一直撫摸他們，幾次後他們已習慣了 !

Rabbits are prey animals which means they are everybody else’s lunch in nature. A dog🐶 barking, a fire engine siren🚨wailing, a child shouting, an airplane✈️ roaring overhead and a lightning storm⛈ will scare rabbits. Therefore, walking a rabbit on a leash is not recommended. Indoor rabbits have a much longer lifespan than outdoor rabbits because they are protected from poor weather conditions and enemy. They feel safe, monitored, protected, sheltered and that they’re part of the family ! The average lifespan of an indoor house rabbit is 8-14 years whereas the average lifespan of a rabbit kept in an outdoor hutch or cage is 3-6 years. The happiest rabbit expression is called binky. When a rabbit binkies, it jumps into the air and twists its head and body in the opposite direction before falling back to the ground. A happy rabbit even twirls, flops, shakes its head and stretches its legs. All this is telling you that it is happy and overall pleased with you and its life. Rabbits produce two types of droppings: fecal pellets and cecal pellets (aka cecotropes). The former are the dry round ones you usually see in the litterbox while the latter are edible for rabbits which contain essential nutrients.

So many people abandon rabbits🐇 because they do not understand rabbits and think that they’re boring and that they don’t bond with humans. Rabbits🐰 are highly intelligent, social and affectionate animals. While they do not like to be picked up from the ground, they much prefer to be cuddled and petted while they’re on the ground or in your lap. If you want to have a rabbit as a pet, please visit the rabbit society and choose a rabbit for adoption.